{
    "data_info": {
        "documentID": "J_SHOP_002368",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.ssfshop.com/8-seconds/GM0023040383285/good",
        "collectedDate": "2023-11-13",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "쇼핑",
        "title": "조직감 반집업 반팔 칼라 티셔츠 - 화이트"
    },
    "text": "8 secondsはサムスン物産ファッション部門で製造するブランドで、SS23 / 213442AY11という商品番号を持っています。 こちらの製品は表面の組織感が引き立つ二重紙素材で製作された半袖Tシャツです。 オーバーフィットが心地よい感じを与え、ファスナーを活用して様々なムードが演出できます。 スポーティな感性を込めた刺繍ディテールが目立ちます。 表地はレーヨン51%、綿49%で、表地の表面は綿67%、ナイロン33%で構成されています。 この製品の洗濯方法は次のとおりです。 まず、濃い色と明るい色を分けて洗濯してください。 第二に、漂白剤を使用すると脱染しますので、使用しないでください。 第三に、洗濯時には服を裏返して洗濯し、ねじったりこすったりして洗濯する場合、部分脱色や毛羽立ちが起こることがあります。 第四に、洗剤が残らないように十分に洗濯してください。 第五に、洗濯時に置物が落ちる恐れがありますので、軽く手洗いしてください。 第六に、機械洗濯による製品損失は保護されません。 第七に、暖房器具に近づいたり、高温のアイロンかけは避けてください。 第八に、金属部材は皮膚と直接摩擦することがないよう注意し、装飾物が付着した場合には首を絞めたり人体に害がないように注意してください。 第九に、水洗い時に金属付着物によってサビが発生することがあります。 十つ目、体質によって皮膚アレルギーが発生することがありますので、着用にはご注意ください。 第一に、白系の製品に色移りする恐れがありますので、着用にはご注意ください。 第二に、水洗い時に多少収縮することがあります。 第13に、摩擦により毛玉が発生することがあります。 第四に、強い日差しや照明によって変色することがありますので、着用や保管の際はご注意ください。 第五に、消費者の不注意による製品の損傷は補償されません。",
    "QA": [
        {
            "question": "この商品の素材は何ですか？",
            "answer": "表地はレーヨン51%、綿49%で、表地の表面は綿67%、ナイロン33%で構成されています。"
        },
        {
            "question": "この商品の洗濯方法はどうすればいいですか？",
            "answer": "まず、濃い色と明るい色を分けて洗濯してください。漂白剤を使用しないでください。洗濯時には服を裏返して洗濯し、ねじったりこすったりすると部分脱色や毛羽立ちが起こることがあります。洗剤が残らないように十分に洗濯し、水洗い時に金属付着物によってサビが発生することがありますので注意してください。"
        },
        {
            "question": "この商品は機械洗濯できますか？",
            "answer": "いいえ、機械洗濯による製品損失は保護されません。"
        },
        {
            "question": "この商品はアイロンがけできますか？",
            "answer": "暖房器具に近づいたり、高温のアイロンかけは避けてください。"
        },
        {
            "question": "この商品は金属部材が付いていますか？",
            "answer": "はい、金属部材が付いています。金属部材は皮膚と直接摩擦しないように注意し、装飾物が付着した場合には注意してください。"
        },
        {
            "question": "この商品は体質によってアレルギーが発生することがありますか？",
            "answer": "はい、体質によって皮膚アレルギーが発生することがありますので、着用にはご注意ください。"
        },
        {
            "question": "この商品は色移りすることがありますか？",
            "answer": "はい、白系の製品に色移りする恐れがありますので、着用にはご注意ください。"
        },
        {
            "question": "この商品は収縮することがありますか？",
            "answer": "はい、水洗い時に多少収縮することがあります。"
        },
        {
            "question": "この商品は摩擦によって毛玉ができることがありますか？",
            "answer": "はい、摩擦により毛玉が発生することがあります。"
        },
        {
            "question": "この商品は変色することがありますか？",
            "answer": "はい、強い日差しや照明によって変色することがありますので、着用や保管の際はご注意ください。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 581,
        "QA": 486
    }
}